經濟與股市反向操作？ 神經嗎？

唔加息 咪等於經濟差，經濟差=炒股人多錢多？
咁所以經濟差應該炒上40000 點？

反正30年後都係升
所以而家炒定上去先？

今日全牛宴全吃了嗎？

而家所有消息都係好消息
例如
人仔升 香港野平 大陸人落黎掃貨
人仔跌 香港野保值 大陸人又落黎掃貨

價格係貨幣現象

要炒起個市，乜都係好消息
要質低個市，乜都係壞消息

咁香港人應該全部放棄港股 去炒美股仲化算

唔知d大戶知唔知對方用咩艇仔出貨呢？

美元升到on9